<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Willkommen on Psychotherapie Ann-Christin Schuler</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content in Willkommen on Psychotherapie Ann-Christin Schuler</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Jul 2022 21:06:54 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>http://example.org/datenschutzerklaerung/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 11:17:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/datenschutzerklaerung/</guid>
      <description>1. Datenschutz auf einen BlickAllgemeine Hinweise Die folgenden Hinweise geben einen einfachen &amp;Uuml;berblick dar&amp;uuml;ber, was mit Ihren personenbezogenen Daten passiert, wenn Sie diese Website besuchen. Personenbezogene Daten sind alle Daten, mit denen Sie pers&amp;ouml;nlich identifiziert werden k&amp;ouml;nnen. Ausf&amp;uuml;hrliche Informationen zum Thema Datenschutz entnehmen Sie unserer unter diesem Text aufgef&amp;uuml;hrten Datenschutzerkl&amp;auml;rung.
Datenerfassung auf dieser Website Wer ist verantwortlich f&amp;uuml;r die Datenerfassung auf dieser Website? Die Datenverarbeitung auf dieser Website erfolgt durch den Websitebetreiber.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>http://example.org/impressum/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 11:17:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/impressum/</guid>
      <description>Impressum Angaben gemäß § 5 TMG Ann-Christin Schuler
Feldmannstr. 89
66119 Saarbrücken
Kontakt Telefon: 0176/20787724
E-Mail: psychotherapie-schuler@posteo.de
Berufsbezeichnung und berufsrechtliche Regelungen Berufsbezeichnung:
Psychologische Psychotherapeutin
Zuständige Kammer:
Psychotherapeutenkammer des Saarlandes
Scheidter Str. 124, 66123 Saarbrücken
Tel. 0681/9545556
kontakt@ptk-saar.de
Verliehen in:
Deutschland
Arztregister: Kassenärztliche Vereinigung Saarland Europaallee 7 - 9 66113 Saarbrücken Telefon: 0681 99 83 70 Fax: 0681 99 83 7-140 https://www.kvsaarland.de/
Es gelten folgende berufsrechtliche Regelungen:
Angaben zur Berufshaftpflichtversicherung Name und Sitz des Versicherers:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kosten</title>
      <link>http://example.org/kosten/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 10:46:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/kosten/</guid>
      <description>Kostenübernahme Private Krankenversicherungen und Beihilfe Die Abrechnung von Leistungen für Privatpatienten erfolgt nach der Gebührenordnung für Psychotherapeuten (GOP) und wird in der Regel von Ihrer privaten Krankenkasse bzw. Beihilfe übernommen. Die Behandlungshonorare richten sich nach der Gebührenordnung für Psychotherapeuten (GOP) ab. Privat Versicherte erhalten die Kosten – abhängig von ihren jeweiligen Vertragsbedingungen – meist voll von der Krankenversicherung erstattet. Bitte klären Sie vor Therapiebeginn, welche Bedingungen Ihre Versicherung für die Erstattung der Kosten einer Psychotherapie stellt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>http://example.org/kontakt/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 10:24:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/kontakt/</guid>
      <description>Telefon: 0176/20787724
E-Mail: psychotherapie-schuler@posteo.de
Praxisanschrift: Feldmannstr 89, 66119 Saarbrücken
Anfahrt Feldmannstr. 89, 66119 Saarbrücken / © OpenStreetMap
Link zu Google Maps</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Therapieangebot</title>
      <link>http://example.org/therapieangebot/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 10:18:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/therapieangebot/</guid>
      <description>Ich biete sowohl Psychotherapie an als auch einzelne Beratungstermine an. Diese können sowohl in der Praxis als auch online stattfinden.
Themen könnten unter Anderem sein:
Depression / depressive Verstimmungen Burnout oder berufliche Konflikte Geringes Selbstwertgefühl Orientierungs- oder Motivationslosigkeit Suche nach dem Sinn Psychische Probleme ausgelöst durch Lebenskrisen Partnerschafts- und Familienkonflikte Traumata (Belastungsreaktionen auf schwerwiegende Ereignisse), posttraumatische Belastungsstörungen (PTBS) Zwänge / Zwangsstörung Ängste / Angststörung Schlafstörungen Essstörungen Sexuelle Probleme Psychosomatische Probleme </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Willkommen</title>
      <link>http://example.org/index_back/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2022 21:06:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/index_back/</guid>
      <description>Herzlich Willkommen in meiner Privatpraxis für Psychotherapie in Saarbrücken.
Mein Name ist Ann-Christin Schuler und ich bin approbierte Psychotherapeutin mit dem Schwerpunkt in tiefenpsychologischer Psychotherapie.
Mein Name ist Ann-Christin Schuler und ich bin approbierte Psychotherapeutin mit dem Schwerpunkt in tiefenpsychologischer Psychotherapie.
Auf dieser Seite erhalten Sie Informationen über meinem psychotherapeutisches Angebot, meinem Behandlungskonzept, und den Therapieablauf.
TODO
Ich lade Sie ein, sich hier einen ersten Eindruck über
mein psychotherapeutisches Angebot, mein Behandlungskonzept, und den Therapieablauf zu verschaffen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>http://example.org/ueber_mich/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2022 18:28:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/ueber_mich/</guid>
      <description>Mein Name ist Ann-Christin Schuler und ich bin approbierte Psychotherapeutin mit dem Schwerpunkt in tiefenpsychologischer Psychotherapie. Ich bin durch die Psychotherapeutenkammer des Saarlandes zertifizierter und zugelassen und ins Arztregister eingetragen.
Im therapeutischen Setting arbeite ich sehr individuell auf jedes einzelne Anliegen und jeden Patienten angepasst. Ich gehe in meiner Arbeit davon aus, dass uns manchmal bisherige Erfahrungen, äußere Einflüsse oder bestimmte Lebensumstände aus dem Gleichgewicht bringen können oder uns sogar blockieren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Behandlungsablauf</title>
      <link>http://example.org/behandlungsablauf/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2022 14:16:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/behandlungsablauf/</guid>
      <description>Die Behandlung beginnt mit</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
